「秒經」點先會知道女仔鐘意自己

通常女仔會有咩表示

問佢

一見到你就滴水

嗲你囉

你咁問得即係唔鍾意你

攞疊一千蚊出嚟
冇女會唔鍾意你

日日搵你由朝講到晚

個個唔同
到你知嗰時佢原本中意你都變唔中意